今次區議會宣誓係俾區議員出走海外組流亡議會嘅一大契機

好明顯地港共政權已經準備想清洗咁多個區議員，你見就算泛民喺立法會跪住咁入議會都一樣俾人Dq,更甚至要追收佢哋嗰幾個月嘅糧

所以宣唔宣誓其實唔係重點，因為佢點都會搞鳩成個民主派嘅區議員，更甚者可能會再次有大搜捕出現

而家可以走到嘅就應該立即要走，香港需要有真正代表香港人嘅議會，現時香港有300名以上嘅民主派區議員，亦加上區議員係真正地得到民意授權，相信組流亡議會進行國際遊說工作係最有作用

如果真係決定要宣誓留低，咁係咪有把握宣誓完佢就唔會dq你?

同埋係咪有把握自己日後唔會俾國安法拘捕而冇得出走海外?